我想你覆下我同我傾下計姐

當見到wtsapp有unread msg
但一開黎睇發現只係啲grp既msg
就有種想quit grp既衝動
點解想佢搵下我都咁難

我覆你囉

hi 陪你傾計

多謝你

見佢有其他男仔追佢
又同其他男仔出去玩
個人就好sad
我都只係一個想追佢既狗公
我什麼也不是

又唔好用狗公形容自己，你都係鐘意左個人姐，冇錯

琴日冇搵我成日 淨係臨訓個陣wtsapp幾句話今日冇人約冇禮收
而家「在線上」完 msg都冇睇
我都係疊埋心水返工算

做緊嘢忙嘛

不了 好噁心

或者係啦 成日都安慰下自己

加油阿 比啲信心你

黎緊佢mid term又要做fyp
做定心理準備
想搵佢又怕阻到佢

你鐘意左佢幾耐

其實我ig 唔知幾時亂add左佢
然後我dm佢傾下計
約過佢一兩次出街
岩岩同frd飲野
發現佢原來而經拍左拖
（由frd同我講，佢block左我ig story)
而家知道原來佢同左另一個人一齊左
我好sad...

I know that feel broo

你不是一個人

咁姐係原本你唔識佢架？
點解唔識第二個

唔覆機會即萎
幾靚幾女神都無左果種吸引力

可能我重視同人相處同交流

可能我犯賤 個個frd都叫我收手

未有第二個想識住

收手啦

分手la

都冇一齊過 分乜鬼

試緊收手啦 希望忍到手唔搵佢

一想犯賤就要上嚟求hi醒

Hi我啦 我仲想佢會搵我

醒啦

有個更好就得架啦

都要有先得嫁

咁你眼中唔好得佢先得架

咁都要時間尋覓下一個

首先你要放開個心接受下第二個 你眼中得佢有咩用

道理係明既 但都唔係一下話放就完全放低曬

要試下去做囉

忍緊手唔搵佢

你搵我啦

咁抵得諗既你

當局者迷

覆你

訓覺未?

就訓 聽朝5點半起身

姐係點

黎啦搵我

好呀

點阿

冇咩點 返緊屋企訓 一陣再返通頂 好眼訓

依刻既我 同樓主一模一樣

返咩架

同是天涯淪落人

我做護士

男？

係呀

做咩呀

我都係呀
臨訓想花少少時間專心傾下都唔得 佢又唔鐘意講電話
因為想俾佢感受下遲覆嘅滋味 索性熄左通知佢等自己無留意到佢有無覆
結果原來只會愈傾愈少
有時各種少事加埋就會好炆忍唔住發左少少脾氣 佢又唔知我嬲咩覺得好難捉摸咁 明明想要既就好簡單...

俾佢感受黎都冇用 感覺上佢都唔會放係心上
最後就少傾左
成件事都只係你有心 但佢無意咁
好單方面 好唔舒服

你好阿男護士，做緊咩科阿？

係女呼吸內科做緊 好多阿婆

阿婆都要你關心架 你就緊係想全部都係囡囡啦

我一開波真係以為都會多女 不過後生女有幾可會入院

我都成日入院，不過唔係呼吸內科

專心返工啦掛住溝女

搞咩成日入院呀
專心溝阿婆 情人節同佢地講通頂陪佢地
不知幾開心

我耳鼻喉科阿
阿婆暗爽啦幾耐未試過有人陪

最後有個阿婆嘈到佢地冇得訓 慘

你氹下佢就靜曬啦

氹唔到 太煩

好想搵佢啊

我開始冇咁想搵佢啦